\documentclass[./main.tex]{subfiles}

\begin{document}
\subsection{Introduzione}
Questo documento tratta la fase di definizione della strategia di elicitazione dei requisiti per quanto concerne un'applicazione di allenamento per i tennisti.
Essa nasce dall’ assenza di uno strumento di allenamento digitale per tennisti (come può essere
Runtastic per chi corre) che li possa aiutare nell’analisi e nel conseguente miglioramento delle loro
prestazioni.

\subsection{Descrizione dell'applicazione}
L'applicazione affianca il tennista in tutta la sua vita sportiva dall’allenamento
alla preparazione dei match, dall’analisi delle statistiche ai piani di allenamento e ai consigli strategici.
Il tutto è guidato da un motore di intelligenza artificiale che assicura la massima personalizzazione
dell'esperienza utente e ricchezza dell'analisi dati.
Le funzionalità chiave di tale applicazione possono essere raggruppate per tipo di utente,
ovvero giocatore e allenatore.
\\\\
Per i giocatori sono:
\begin{enumerate}
    \item Storico dei risultati e statistiche di gioco.
    \item Consigli e strategie per la preparazione del match.
    \item Consigli di allenamento e storico di quelli passati.
    \item Gestione obiettivi di breve, medio e lungo termine.
    \item Tips e corsi per il miglioramento tecnico e tattico.
    \item Analisi di gioco e dei movimenti del tennista utilizzando la fotocamera del proprio smartphone.
\end{enumerate}
\ \\
Per gli allenatori sono:
\begin{enumerate}
    \item Organizzazione delle sessioni di allenamento
    \item Statistiche dei singoli o di gruppi di atleti
\end{enumerate}

\end{document}